Mayer Brown Internship

黎緊會係MB做intern, 有冇人可以俾下tips 有咩要做有咩要注意

做左未？